秒回

屌吖俾個盲毛搶撚左1001

訓啦我

梳

屌你老母 無day off已經慘
諗到嘥埋車錢+飯錢就更加頹
人生無希望了……

一齊針

講真我都係
一日一堂

越諗越頹

好撚柒鳩想住HALL呀屌你老母臭化閪仆街陷家剷

Sor sor sor 1001左

膠巴

講起車錢 我番大學又加左價⋯
我無試過有假放 我慘好多 ⋯

想像一下下年做大學生嘅光景

下次請我食

今日真係好多好事發生，有動力讀落去了

以毒攻毒

有定冇

星期二

點解得EC有 你哋扑過嘢？

就嚟砌到完美ttb

你mark低，我一四係ok
你睇下條臭雞點，我再問下牛角包巴打

老雞都唔夠我ec大隻 條垃圾撞兩野就仆係地

正呀 勁想食

好似要兩日8半
但每星期有三日連假

爸b 點同你相認

唔理老雞鳥

我暫時二四off

神人品

啱啱好夾唔曬

上年拜年好似淨係拜一日

我都係 利是一次過收

我聽朝問牛巴 睇臭雞

新年做毒撚

其實你地

我唔貪心
廿蚊給我

唔使拜年無利是
但拜年又悶

完成咗究極time table好佩服自己
得一日天地堂係慘少少 其他簡直係完美
好似EC啲肌肉咁

EC啲肌肉簡直完美
肌肉爆棚的EC
可能會在網路上比我們串柒
但出到街
我地班孱仔EC可以一拳一個

打撚死人

呢個社會唔容許持槍
所以佢先練肌肉
就算你有槍
你都唔夠佢d肌肉快

聽日可能又要出九龍灣 麻撚煩

早抖啦

我要2000 多謝爸爸先

我無咁貪心 要200夠了

唔係海綿體咩
快呢家野

係咁嫁啦
好出奇牙

要我

一夜hehe 二百蚊

我免費

唔洗梳鳩
輕鬆輕鬆

好耐無新人入嚟

冇所謂記少個名

咩logic

我好唔開心
一早約左個friend 去旅行
我話去地方A 佢又嫌凍
咁去地方B 又話貴
又話忙 過兩日再決定

今日佢同我講佢同另一班friend 去地方A

唔想同你去

屌佢老母
又係佢話去一齊旅行先

女人係咁架啦

22233

我又要

見象巴影利事封

今年開始要派利是啦

a09呢世都唔洗派

原因係因為升左呢個位係人地上司，所以要派

開工利是 位位100姐？

100會窮，20蚊算！

10蚊算啦

爽死了wohooo

都岩

唉 屌

又係雙子座

雙子都係痴線架

叫左邊隻雞

病撚左

呵呵

非正常人類萬歲

恥笑開始

其實佢嫌嗰個係你
認清事實啦ching

metoo

棄friend

呢個世界得自己對自己最好
記撚住

唔比

果條100毛女係幾正既
但我覺得佢行緊地產妹果條路咁

人地空姐嚟

自造味好濃
Ig 本身private
D相一流出就轉左public

條女開始搵食啦

講起又好似真係
其實係咪純粹懶㩒accept

是撚旦啦
又唔係自己條女

認同！

自從呢個垃圾女友之後！

我知啦
我唔開心係因為我對佢好好
但原來我只係一個後備

一個假期就可以認清佢心底諗法

各位覺得我之後應該點做

飛左佢！唔識珍惜要不要也罷

好煩又要剪頭髮

光頭

萬歲

唔好剪
跟我留長

會跌晒落嚟

原來膠巴都留緊長？
依家到邊

掟曬去前面掂到下爬

我長過你小小
你留成個頭定top knot

梗係上面啦
留曬好核凸
我又冇張國榮咁靚仔

我本身留top knot 依家決定留埋佢

側邊嗰啲長緊嗰陣個樣好難忍

過幾日電髦佢

我孿底
and I don't like it

top knot你孿底仲難留

呼呼呼呼

咩樹

其實我都係
唔係都唔想咁夜訓

食藥係易令個人會易抑鬱 總會有一日好返
但你唔食既話永遠都唔會好

有冇係果到識過男仔仲出過街

負直過

繼續諗
反正阻止唔到

早晨乜咁多人

唔準

其實心病要心藥
口服嘅解決到幾多吖

冇
我唔會約出
太快

有人話約你咩

我建議唔好食藥

L返個m先

如果唔當自殺係一件特別既事 當做日常生活會刷牙洗面既野 你仲覺得自殺可唔可怕

呢一個世界死左
你下秒只會繼續生存

有時係個腦會分泌d野影響住
食用可以幫手控制下

講左

平行時空

終於有人明

既然唔可怕就試下面對佢

唔係叫你自殺

其實瞓唔到係有野諗

咁橫掂都係，不如諗盡曬佢然後寫低曬落張紙第二朝再睇返
過幾次都係咁寫然後第二朝睇
你試吓睇吓會唔會好左

唔洗贏佢
試下同佢做朋友

你可以直情作故
往你想要嘅劇情發展
信我
諗到咩就寫低
你會好好多
不如就而家搵紙寫

當另一個自己係需要你幫助
而你就係要想盡一切方法阻止佢去幫助佢

唔好諗住做唔做得到
幫助別人係靠盡力 應該話你自己盡力

飲咗茶瞓唔著

叻
加油

飲奶

全部都係sp
冇乜心情玩
睇見都唔開胃

我都鍾意你

咩係mandi

app
外面有post

為左你
我決定轉gay

搵過佢fb啦
不讀不回
講真得返掛住呢兩個字
我自己就唔敢面對佢

可能我黎都唔頂

no

鼻竇炎唔想食藥 但唔食又訓唔到
你地去日本會住旅館酒店定airbnb丫

好狗
如果係我咪當識多個朋友

我都差唔多訓了

有得揀就酒店
食藥先快好啊
仲有小2陪你食藥喎

有冇平既推介丫 我就想住旅館既，但男友好似想airbnb 但我好怕d airbnbd野污糟唔洗，係就係大d

食左成個星期 好慘

同佢講下自己意見

大阪同京都丫 想500到 2個人 6月幾去

我會架喇

佢仲有成個月啊
陪佢食埋佢啦

你想大阪住晒定分開咁住

早抖

想五日大坂五日京都啊
京都我揾到d 300幾既旅館，好似幾大，不過就係五條果邊

咁耐

咁多日
其實冇你想像中咁多野玩

我第一次去咋 機覆都買左了

應該仲有時間淨比你去撚鹿

係丫會去埋奈良神戶，佢仲話想去和歌山

好掛住神戶牛

我都想食 想食埋流水麵

下

好 好奇 我都唔知點解咁早

唔啦 我係餓醒 我等早餐

買比我eat?

早晨
有冇咁撚多野吹

因為我膠

今日放假，打算行山

晏就約左個ptgf

我約左你

想俾人強姦 唔要肥柒毒

我m

渣架

俾google map fake左，行真係山路！

Diu

一起身撞親個頭

係 咩事

好攰

食左飯未

食牛堡先

我又想食

個利是封幾靚

你隻手好靚

男人手
不了

有好多個

應該4個

對唔住囉

咁早瞓

畫咗成日畫 攰死

屌女屌到腳軟

邊個

浜崎真緒

星期二先返學

聽日又要番工好撚頹

yes

好頹 又窮 又無nui

tinder咁雜都搵到個俾你沉

沈下去

同佢幾啱傾
唔知唔覺就放左副心機落去

玩tinder勿認真
但我做唔到

其實冇common friend 我覺得真係行唔得耐
又唔知份人係點 唔知佢之前啲野 咩都唔知

咁你又得嘅

佢就係因為咁同我散左！

有拍過咪算囉

係 tinder真係唔好咁認真
現實識人就算

其實約到出嚟已經好佩服

玩app 搵真愛

我身邊都有好幾個用tinder識到男女朋友

我做唔到
啲人唔理我
你開場白講啲乜

痴漢出沒

Hi
做緊咩？
讀咩呀？番咩工？
之後我都唔知自己點接落去

問做緊咩=自殺

同感，講自己做緊咩好過

問完冇野好講
相顧無言跟住淚千行

你嗰陣點講

我都想知
好耐冇玩

你要做既係sell自己有咩優點特點去吸引對方
而唔係直接去介入人地既生活入面去問人做緊乜做緊物

自介曬命？

打完丁 入聖人mode就唔會再諗住買飛機杯

唔係晒命
係指平時傾計 會做咩比較特別既野之類咪多d提及下 留個好印象比對方
姐係講自己野多過直接開口問對方既野

幾舊水姐

無錢

未瞓

或者係佢既相入面有咩可以講！

佢有滑雪相/旅行/動物類入手！

搵d自己有接觸過或者知道既去講，

再去套佢情報！

再自己開發話題

同感，幾時世界未日呀屌！

成日尻吹未日，同Donald Trump話有溫室有咩分別？

番5日都係奴工

返五日已經比人多一日休息

老雞遲到未?

不如你問佢邊日會準時

番28小時就夠啦

月巴「番學都係做狗 」

返學 = 俾錢買難受
中學另計

我覺得依家好好多
中學日日咩住咁重書包上斜路番學 去到集會好似集中營咁
完左集會就好似奴隸咁上番課室開始機械式工作（聽書）

你學校鳩啲掛
雖然返中學果陣都唔係好想返
朝早勁早起身

上到嚟識親都hi bye frd

明明個個假期都係一樣頹住過
煲戲/睇動漫過
呢個假期唔知點解感覺特別頹

依家讀ge科on9既都唔會好似中學咁日撚日都做功課
依家做功課係一早早大份野 但都有時間準備
個時中幾份一日過交哂真係好撚煩

下個sem break咪長啲 仲廢青mode

我以前中學成日欠交
我覺得而家workload大好多
仲要成日做group project

上個sem break我仲廢
係臨尾一個月先嚟返工
但個感覺都無而家咁頹
做咩都無晒心情

求抱抱，好攰

攬攬

幫你剪！唔收錢

我幫係剪毛生個頭

幫我剪鳩毛啦 勁長

白虎你扮咩

我係長毛象

大笨象

係我on9先會做哂

我高中無交過暑期作業
miss係咁追我

same

i am a on9

呀呀呀呀呀

好撚嬲呀，啱先去50嗰Ｄ飛髮鋪剪咗嗰柒頭番嚟

超級撒亞人深藍

True

btw開sem習慣嗎

我幾次都係咁,就去左一次剪2舊水 即刻搞掂

未開 諗住走埋聽日

未試過剪成兩舊水 想試下認真搞搞個頭

叫佢剪大約咁

結果

誇張咗

dklm 大陸婆 佢話洗完頭無問題，屌洗完落樓屌鳩佢 ，不過講好多粗囗俾小朋友聽到

你一日走堂就一日都未開sem

me

成世唔開了

渣

有得走梗係走

食唔食KFC 50蚊六件雞好
可能食唔晒

唔好 咁夜無哂燒雞

坐左係電腦面前個半鐘我都係無做過份lab report 明明諗好哂點寫又有哂書係度
未食飯好撚餓

食完飯再做

OKAY

依家食KFC

我屌你 我想食

又叫雞

我好少食

買囉

要辣雞

收檔

無燒雞 其他好難食

我唔食

多藉口

開心死咁都俾我撞到木頭車

好想食

以前新年我樓下好多

認真收咗檔嘛

條女more

冇了

新年我樓下都多

其實我係喺隔離食完譚出嚟再隊多左兩串野

唔沖涼就咁瞓算

秒

好臭

屌黃大仙大把

會好撚痕

頭痕

污糟

我好廢

香

屎忽痕

乾淨

餓死
每晚都好餓

Sleep

肥

無咁早

瘦
無嘢食……好可憐

中左毒

你地拉打係邊到搵黎睇
想睇鎧武

我喺人哋share google drive俾我 不過我都係得幾套

屌我瞓到晏畫家五點
原本今朝諗住索性唔瞓 等今晚眼瞓早瞓
結果都係恰著咗……
屌 好失敗

頂你慈巴

有無番學 ？

fb有咩

梗係無啦

周身骨痛

入群組果個我都有入 但要download
我鍾意線上睇 Google Drive勁方便

add drop period走堂是常識吧

學校個個唔限容量狂down就得

痴線

係嫁 我真心唔知

Sure 我中學啲相back up 哂落去

我手機相會自動backup 但會勁多無謂嘢

我舊時部機都係 就係咁我先一次過送哂去drive

買M記食了

點入
down都唔緊要

好似叫咩LGKR福利

睇完隔離post
發現呢個世界真係好多雞

靚少少已經係雞嚟嫁喇
而家處女要喺幼稚園搵

好賤呀

我都想食

睇JoJo漫畫好定追返舊拉打好

後日？

我番緊九龍灣上堂

屌你老母大陸狗。呢頭講好左swap班個頭又話反口

我改哂schedule 諗住準時睇one ok rock 你咁樣搞到打回原狀要我走堂加每星期來回

走咁多堂唔知會唔會出事
驚已經分好組

Rpc 走堂扣分 屌

你會啦肯定

月巴is a lucky man

食緊薩利亞sor

我搬出九龍灣後已經無食過

得星期二

喺銀行㩒塊肉出嚟

今日食苑記

秒？

秒老母咩

玩Pokemon go

最近因為個朋友識左佢個兄弟 對佢幾有好感 已經add哂sc ig 咁岩呢幾日我地3個都係咁上下時間喺附近放工 就一齊食宵 點樣可以approach佢又無咁明顯

你的朋友

Gay

香港三月上平成Generations Final

屌都係唔backup啲相啦
亂七八糟 搞到個人炆炆地

好sad 中學果陣自己無save低相 到大個想搞已經整唔返
都係菲林時代好

因為我根本唔理邊個lecturer
只要個時間表啱就ok

留住溫度 速度 溫柔和憤怒

算鳩數 回憶藏在心裡就好了

BTW hkuspace google drive 無限容量係俾你用一世

咁點得 炒都起碼唔會炒得咁不明不白嘛

我多數硬係要揀反而無好結果
順其自然多數都ok

今個sem其實我係咁岩個個都唔差
除左有科全新add drop未上唔知 但聽講個科得一個人教就無得講

早晨

Hello

Aaabababaaabbbbbb

你都知呀可

How r u

唔多fine

Arrivederci

有咩做呀大學

Y ar

攰野

好多野煩+好冇動力好冇火

大家覺得 香港人同台灣人拍拖有冇可能行到最後

睇你點拍法

台仔+港女=是旦
港仔+台妹=買定綠帽

所以咪話

老雞遲到未 ？

又遲兩個字

有邊日準時

暫時未準過

廢j

咩

有無花生食

瞓到四點

人生很失敗

me 2

台妹好淫

是旦 咩意思

是但

誰呀

不了

幾好

雞

點解硬係有狗帶

隨便
睇多d台灣新聞就知

其實自己一個更開心

讀書,都係一條友,朋友係哂隔離班我又調唔到

讀書,都係一條友,無朋友

真係好想屌班大陸狗老母

我淨係想自己一個人靜下 點解你地要係咁搵我陪你地做無聊野

可能佢地除左打機都冇咩好做

關事？？

我機都無得打

好慘

是但啦 都係中學frd好玩啲

我約佢地出街就放我飛機
之後又自己走出去玩唔叫埋
同一班人黎
好撚假

佢哋都唔當你係frd

打機湊腳姐

理都廢事理佢地

又做咩

做咩

含佢碌鳩

打完邊爐，口好乾

幫

7.7

《天絲

《大燈

巨熊

月巴

🐷《月巴

今日ec 個頭好似坤狗咁 啲髮線唔係好掂

講左好耐

日日打J

幫我

How

我想睇

冇得去睇illenium 好唔開心

新水lm

早晨
我脷底生痱滋

weak

唉
俾人收左兵
想死
中意佢咁耐
估唔到自己係二等兵

又要返學了

認命..

對方咁耐都冇表示你就知咩事啦

三個月啦
次次同我講個個男仔fd黎
但fd到單獨入戲院睇戲
Fd到俾我見到拖手仔
明明我約你睇戲先
佢即日約你就即去

我食緊麥當勞

人地都做到咁出面
自己醒目小小啦

做過兵留名

Dc

臭雞

唔想做野 淨係想痴住男友

有仔

屌依家先做完份lab report
仲有8星期 中間又有projects同midterm
FUCK MY LIFE

隔離po見到g絲

凡事扲得起，要放得低！

又想走堂 攰到……

訓覺訓到急尿

無啦啦俾條友話 心諗做乜鳩
咪又係睇表面
我唔講你又以為自己好瞭解我咁
自己啲問題又唔正視一下
走嚟話鳩我

今朝走左 miss 左個pop up quiz

有無屌鳩佢

我驚我miss晒分組果啲
小毒毒無組

想
但廢事

你有返都無組架啦

垃圾

返咗就有
啲人見我咁型 主動搵我

幾年朋友
雖然佢份人好on9

你on9 d

y

食咩好

三哥

成日打J

好少打

三哥幾好
不過而家食多左其他野發覺個世界好大

覺得雲桂好食d

三哥>>>>>>>>>all

成個fb俾mh洗左

all>>>>>>>>>>>>>>>>>老雞

All>>>>>>>>>>>>>三哥

負皮左，好好反省下

又係係中學傾完lab report 走了

大

唔記得帶遮

毛毛雨

廢

痴線佬做咩唔用分身呀？

食完又飽

我想食飽

點解！

人係要番工

一路鐘眼訓鐘到落堂

星期六上堂

我屌哂你地老母同班大陸狗

想食殺利亞

一齊

好呀

追番前度6千，佢就發爛咋

做咩姐，你不仁，我不義！

屌左就算啦

我好純情

我冇搞過佢！

拖過咋！

你係度做緊咩阿

我認真左？

大家今晚食咩晚餐

食左apm 一田間日本野

Rich

其實一般

我毒撚食吉野家咋

一齊食其他

隨便笑我毒撚吧

飽了

我愛你

屌你老母

外母政策？

識玩呢

有雞脾食了

食完雞脾就走了

輕輕的我走了

食燒鵝脾

佢好重架

紅茶

你又知

我咩都知

55

Angel

Avgel

。。。。。

travelgo

扮純情？

早晨
完全答唔到嗲

我頂，Wifi router壞左，係咁斷線

冇心情睇曬

屋企搵個鎚仔一野大大力陷鳩爆佢

隻手腫左

扮純情

呵返me ok?

你柒
就應該笑

早

仲有幾個鐘就要返工

我有排瞓

我都訓了

起左身

去frd屋企玩通宵
發覺自己老咗 捱唔到夜

老肥

垃圾 好食懶做

今日好撚柒尻閪忙

hold on

天氣凍，寂寞

今日未係最凍既 諗起星期三凍到仆街又要睇演唱會唔想著到成隻糉咁先尷尬

呢排成日都好燥底，小小事都可以好易忟

去劈友

牛巴

點先可以識多啲朋友

周圍搵野玩

識我

抆屎無屎漬 = 天堂
抆屎抆極都有漬 = 十八層地獄

痾乾淨你先抆啦

唔關事

次次我谷埋最後嗰粒出嚟就抆少好多野

我第一次抆極都仲有
啲屎嘅質地明顯有分別
平時抆兩三下就乾淨

我知你講咩
你試吓坐返埋去再閉氣發多次力吖
會多左一大pat野

個天好灰

對

好撚遲

弱

唉

灰灰的街
陰陰的天
想要你粒lin

考唔考慮我

係咪要著羽絨先夠暖

港女老婆post好多人

綠帽咳神

唔慘
基因嚟

教我cow女

唔夠你玩

on9

又鬧我

愛之深 責之切

應該

佢都係濫到炸裂

做左全個家族最廢既人
你問我答

介紹

Ft pgde interview 衰左
諗住做TA 睇下捱唔捱到上去做老師

但我真係好驚會失敗

定一世做工程 搵兩餐就算數

工程應該都夠啦 ？

冇興趣做工程

Gap yr一年再報

我屌你老母行路番學途中中撚左雀屎

約撚左人傾功課依家要番屋企洗頭傾唔成

笑撚咗

我中完雀屎即刻收到edu interview!!

快d中多幾篤啦咁

我屌你老濛

多謝老雞先

有冇咁頭獎

祝你有hku offer唔洗做教畜

屌你教畜

問左啲咩 係咪elective

辛苦

in住先，我都估唔到會收到面試

得啦 到時先算

終於有得抖下 想死

你日日都抖架啦

等收

皮

今日攰死
好頹
第一日返學已經唔開心

話說

Final sem 啦捱埋佢啦

好難捱
諗下就算俾我負碌 咪又係要分組做grp project

我cu edu冇interview

俾人carry埋

我都想

巴打係咪elective 先

1234

主科 interview 太差 所以收硬皮
諗緊做唔做ta 捱上去

橙
係咪同一年無得又報ft 又pt

f&b 幾時分組

有咩要分組做
btw邊個教

剪頭毛

go

無嫁咩 咁幾好
未知 聽日先上

我都好長
講緊碌鳩

叫過雞就唔好搞d學生妹啦
搞到人地咁細個有病就唔好

希望未收

我無叫過雞

我果d叫助養

我唔知,無讀呢科
btw呢科有唔識問我 我試下幫你解答

成日以為你有讀……

我有讀呢啲, 我唔係讀food and the body,我今年sem1都有讀呢啲food and nutrition野

好想讀food

只要唔使分組 咩都想讀

你有小2

牛巴 foodnu權威

唔記得晒啦

想吃窩夫

其實我諗緊
有冇人宣明會助養三四條女等佢大個啲就拎去屌

直接上大陸屌啦

食緊

有種你依家秒回

哦

處女喎
點同呢

冇種梳

可以既 但多數會分你去part time果度

得閒上黎吹下水

就黎凍死

你今年GRAD?

覺得pgde 幾得意姐

你degree都未讀post degree關你潤事咩

辛鳩苦
又凍
又唔開心
又寂寞
又頹

好想攬人
好想俾人攬
好想搞人
好想俾人搞

搞我

你靚仔？

濛靚仔啲

靚仔無用

咩先有用

要有feel

好波

Hug me

？？？

呢度得你讀緊又唔係degree 咋 好波

見過

我升到上黎就屌打你隻臭雞

好想放假

再咁落去會針

又要開鬥慘大會

班廢老或上年紀既人可唔可唔好咁核突呀，

搭地鐵企正係門口，一開門，唔理人地要出就撞入去，

好似腳斷左一定要坐咁，行得咁撚快，坐乜撚野！

差d撞到個大肚婆跌左！

而定落車有廢車撞上車一定推番佢出去

呢個星期番工忙到想死，ot o到半條人命！

一陣買monster 黎飲，頂住半條人命！

我想放假dllm

秒回po?

我平時都咁做

番大學日常
有次仲要撞正佢地反港獨黎大學示威阻住人搭lift但轉個頭又話學生番學好重要

每日都有呢啲人 搭地鐵好撚炆

凍撚到……
應該停課

我都係
見到啲冇禮貌嘅廢老就一野頂埋去

插隊會撞走佢

我會阻到佢正一正
佢越急我越唔讓
佢再推就真係老漢推車
跟住睇佢入到車好撚心急又入唔到去嗰個挫敗樣真係爽曬

體感溫度應該零下

遲大到仆街

依加廢中都好仆街又係撩交打

以為我有心撞鳩佢 我後尾出lift 有心阻鳩我

我咪一野撞狗佢

做得好

天地堂可以做咩 去邊度hea

圖書館訓

瞓唔到

仆街 中環轉機場快線我傻撚到出左閘 又比多3蚊

3蚊就由佢啦

冷手打個

垃圾，地鐵都唔識答

想有床瞓 你話住九龍灣幾好
天地堂可以瞓陣再上

我屌你老母 我早番三日步行撚補數

做

去我度訓

1999

到會場買到野 滿足

我知你去睇show

仆街⋯我急屎

見到你

係呀係呀

有朋友病左黎唔到佢未比錢

走數了

開場啦？

完埋場添 好正呀又買到紀念品
上年遺憾係咩住書包去加埋我急尿
今年遺憾就係有朋友病左黎唔到

買左咩記念品呀

袋，手帶
滿足

個袋夠番學

其實係咩show
是咪麥花臣

1001

One ok rock 亞博 搭撚左我成舊水錢

搭車去亞博有咁貴咩

我有個friend喺嗰度表演

如果搭西鐵, 搭到南昌轉東涌線去東涌, 係B出口個巴士總站搭S1巴士, 去到機場博覽館落

傻仔先搭機場線

我驚搭巴士好耐就搭左地鐵 （我做交通方面既reaearch都無時間，唉，唔係馬後炮，呢一個星期真係keep住做緊report,做到後日midterm都無溫過，何況今日呢啲去玩既事）

[img]